NBA 2017季後賽騎士迷集氣區 勇狗退散

私心想騎士下季預埋DDR玩

提下你
開係吹水台好快沉

可愛小傷 TP報銷 TD走左
祝刺迷好運
如果VC係馬刺就好

開係波台不了

KD條撚樣唔去塞

反勇係因為咖哩輕挑&追夢綠隻死人腳

咖哩底薪加入騎士可能有得諗下

比較想基湯黎騎士

推推佢

騎士點都係同勇士55波 年紀大=/=冇作為

輕輕的一推

冇人

邊隻勇狗俾負皮 出黎吠2聲聽下